FIFA 21 理性討論之UT與Season實力分野

今集多左睇UT以外嘅post
法國season同UT實力分野都有好多爭議性既地方
所以想睇下有玩開FIFA既巴打係點睇

UT 真世界高手雲集
Season 見真章高手高手高高手
利申:UT長年D2,3，season無認真打上去，但係印象中好似未輸過

如果season有挑戰性，今年就認真打下，睇吓拎D1 title 難唔難

Season有手有腳都贏到D1

無咩爭議 玩落覺得ut勁d
但無辦法驗證

真係爭咁遠
得閒打上D1打個飛機都唔錯

但睇見season啲巴打話屈卡
其實有實力真係唔洗屈

上到UT D1就算俾full icon隊你都未必贏到班pro gamer
只能夠話Fifa最top果班一定喺曬UT入面

等我仲以為season真係高手雲集既地方

依個真係年經 post，其實兩個 mode 既 pacing 爭咁遠，都唔知有咩好比
一個真實系，一個超級系
本身我就唔想玩 UT, 但 season gameplay 真係太西太多 lag game
好懷念以前只有 season mode 既日子

利申：season 年年D1，UT唔課WL都可以20win唔吃力，應該都作得下準呱

係玩親season都係lag到嘔

Season 撚。 今集D9已經開始難打
20卡喺D4.

Season D1, UT D2-D3

其實我想知道， 打fut要用幾多錢砌陣

打UT 講自己D2 D3 D4 ?????

邊有人打UT計自己D幾...
打得UT一定講自己Elite幾 金幾

講返主題
上年20 season 無聊玩 200幾w 2x draw 1 lose
ut e3-g1

好肯定ut你有14w一定夠料season D1

當然你seasonD1 有機會UT 30w top100

Er..只係咁岩個分組兩邊都用D1,2,3去排
又唔洗咁執著
我都係g1,g2料，無你咁勁
純粹前排見人話打season打到抑鬱
所以想比較下

其實你唔比錢都得

season 都有高手，不過贏定輸d 分都冇用， 純粹享受遊戲

Season 長期D1 champ
UT打幾場比人屈卡就唔想打

Season lag狗,好心就投票互相走場啦，我屌你老母有時lag撚到根本玩唔到
個臭閪ea又唔撚follow région 去分配對手

我season d10打到d1 champ不敗
UT dr先2000分 拎金1

已經好勁啦

其實有技術，屈卡都唔嚴重
普金都可以打贏全icon

我打親無一場唔lag
ut場場都順到仆街

你技術高人2級咪有得打
同級技術/差小小，拎中價金打icon/牙朗包皮完全冇得打

係難打左小小 但照樣上左D1